https://web.archive.org/web/20030829181655/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=395

### [7900] やすこ	2002.09.21 SAT 16:37:51　
	
こんにちは
カキコは2回目です！
前に来たのは3日前だったのですが
すごいカキコの量で読むのが大変です

レスです
＞［7884］葵様　［7898］Blue Cat様
遥が怪しいですか？
そこまで深く考えもしませんでしたよ。
バンチはいつも立ち読みしているので
話の大筋しかつかんでませんから。

大学の近くの本屋さんに
Ａ･Ｈのパネルが置いてありました。
友達に言われて知ったのですが、そっちの方向には
行かないので、言われなかったら
一生知らなかったかも・・・
あと、これも大学近くの＠OOK・OFFで発見したのですが
シティーハンターのＣＤで、
ドラマティック（この先が分からない）
というのがありました！　確か2枚組で900円だった

最近風邪気味で調子が悪いです
皆様も風邪に気をつけてくださいね。

### [7899] TAKESHI	2002.09.21 SAT 14:37:23　
	
＞[7889]里奈様
僕は映画けっこう見たりします。最近では「サイン」が見たいです。そういえばCHの映画借りられたようですが「ザ・シークレットサービス」はもう見ましたか？

### [7898] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.21 SAT 10:20:20　
	
　おはようございま～す！
　なんだか遥があやしいと思ったのがわたしだけじゃなかったみたいで、ほっとしました。

＞［7881］里奈さま
　えーっ、わたしのカキコミを読んで、あの時間からレンタルに行って、しかもそれからすぐに２本連続で見られたんですか！？　お疲れさまです、でも、楽しい時間が過ごせたようでよかったです♪　ＴＶスペシャルのはＴＶシリーズのに比べて原作のイメージに近くなってるので、いいですよね。
　ちなみに「緊急生中継（以下略）」に出てきたマッドドッグというのは、ジャックナイフの部下（？）で、小説版ではサユリの弟という設定もあってそれがよけいに切なかったりもするんですが、アニメではなくなってたみたいで、ちょっとがっかり、とか思いました。

　そうそう、「緊急生中継（以下略）」の依頼人のサユリの声って高山みなみさんなんですよね～、だからわたしはもしA・Hがアニメ化しても阿香の声は別の人がいいなぁ（聴コミというので高山みなみさんがＧＨの声を演じてたんですけど）って思うんですけどねぇ。ＬｏｇＬｉｓｔのどの辺だったかで話題になってたのを読んで以来、わたしはつい林原めぐみさんの声をイメージして阿香のセリフを読んじゃうんですけど。

### [7897] マイコ	2002.09.21 SAT 09:26:33　
	
＞「７８９５」里奈様　「７８９６」のところで里奈さんへのカキコがちょっとずれていますね。私のミスです。どうもすみません！（汗）

### [7896] マイコ	2002.09.21 SAT 09:19:48　
	
＞「７８９１」里奈様　ええっ！！「緊急生中継～」の後、「グッバイマイスイートハート」見たんですか！ねむくありませんでした？朝から早速仕事で大変ですね～。私も見ましたよ♪　　　　　
＞「７８９３」無言のパンダ様　　　　　　　　　　　
＞「７８９４」カオリン様　　　　　　　　　　　　　　　＞「７８９５」里奈様　　　
「さらばハードボイルド・シティー」なんかすっごくおもしろそう！見たことないので、早速今日借りてきます！　

### [7895] 里奈	2002.09.21 SAT 02:35:45　
	
☆７８９４　カオリン様
☆７８９３　無言のパンダ様
『さらばハードボイルド・シティー』イイですよねぇー！！
私アレ何十回も見ました！しかも今朝（２０日）も寝起きに見ました（笑）カオリンさん！絶対キスシーンとこ巻き戻して見ちゃうと思いますよ（^0^）是非感想聞かせてくださいねっ！
※こんな時間までレンタルしてきたＣ・Ｈビデオ２本、しかも２回づつ見てすっかり夜更かしの里奈でしたぁー。朝早くから仕事なんだけど…。

### [7894] カオリン	2002.09.21 SAT 01:44:12　
	
＞無言のパンダさま[7893]
ありがとうございます～！！
明日早速レンタルしてきます。今日は深い眠りにつけそうです。
ここではこの話題多いんですかー！やっぱ最高ッスからね。
ほんまありがとうでした！！

### [7893] 無言のパンダ	2002.09.21 SAT 01:33:07　
	
＞カオリンさま（７８９２）
このＢＢＳではその回のお話についての質問はとても多いんですよ。
たまたま夜更かしをしていたので私がお答えいたしますね(^^)
それはＣＨ２「さらばハードボイルド・シティー」（前後編）です。通算では１００話・１０１話になります。
レンタルできるといいですね♪

### [7892] カオリン	2002.09.21 SAT 01:19:19　
	
CHのアニメで、香が催眠術かなんかかけられて、リョウの敵になるやつってなんてゆう題か知ってる人いませんか？　香は金髪のカツラつけてて。そんで、原作にもないキスシーンがある（そこにGetWildが流れる）んですよ。香がリョウを撃とうとする時、リョウが「おまえに撃たれるなら本望だ」みたいな事言うんですよ。たしか。　　ビデオで借りて来たいんですけどどれかわかんなくて・・。

### [7891] 里奈	2002.09.21 SAT 00:58:50　
	
☆７８９０　マイコ様
ヒロイン（メガシティーのアナウンサー、さやかちゃん…と見せかけて、さゆり）の声、高山みなみさんでしたよね！あの特徴ある話し方、すぐ解かりましたよぉ～。
実は今、また違うビデオ見てます。
『グッバイ マイ スイート ハート』
今夜はまだまだ眠れそうにありましぇ～ん！マイコさんは見ましたか？また明日感想言わせてくださいませ(^0^)/

### [7890] マイコ	2002.09.21 SAT 00:04:19　
	
＞「７８８９」里奈様　いました？は～よかった（笑）私もオープニングよかったと思いました！ヒロイン（名前忘れちゃった！）がコナンの声とおきずきですか？

### [7889] 里奈	2002.09.20 FRI 23:42:26　
	
『緊急生中継？！凶悪犯　冴羽リョウの最期』見終わりました♪内容ももちろん、オープニングもすごく良かったぁ～。

☆７８８７　ＴＡＫＥＳＨＩ様
そうですね！きっと話していけばもっと共通点があるんだろうなぁ～。マイコさんとももっと仲良くなりたいですぅ～♪

☆７８８２　マイコ様
いました×２！『緊急生中継～』の中に北条先生出ておられましたよぉ～♪香ちゃんのコンペイトウで吹き飛ばされたリョウが壁をいくつも壊しながら撃沈していくシーンの最中、その一室に！『めざせマンガ家日本一』と壁に書いてあって、必死にマンガ書いておられました（笑）北条銭湯ってのもありましたね！

☆７８８６　将人（元・魔人）様
〔関西弁で失礼させて頂きます〕
やっぱ関西人って汚いイメージなんかなぁ～？元北陸っ子の私も初めて関西に来た時幼い頃は、関西弁について行けなくて異国の言葉を聞いてるみたいやったわ（笑）せやけど今となってはドップリ関西にはまってもうて産まれ育った故郷の方言すら話せなくなってもうたぁ～σ（+_+；）田舎帰ると親戚一同に怖いって言われるし。関西弁だと何しゃべっててもキツク思われてまうぅー。
そういえば、関西の中でも滋賀県が一番言葉が汚いって聞きました。ってことはウチは日本の中で一番汚い言動の女なのかっ！？

### [7888] TAKESHI	2002.09.20 FRI 23:14:46　
	
＞[7884]葵様
僕も妹もこのサイトにくるのをいつも楽しみにしてます！葵さんはご兄弟いらっしゃらないんですか？

### [7887] TAKESHI	2002.09.20 FRI 22:53:24　
	
いやー、まさか夢ちゃんのお父さんが殺し屋だったとは・・・。全然そんなふうには見えなかった。遥さんもなにものかに狙われていたし、その狙ってたやつらにとっては邪魔な存在のようですね。でも今回は久々にリョウのかっこいいところが見れてよかった！もっこりパワーも相変わらずのようで（笑）アシャンもすかさずハンマー出してましたしね。しかし、どこにあんなモノ隠し持ってんだか（笑）


＞[7863]葵様
紙面に載るといいですね！あと直筆サインも！あぁー、新宿行きたい！！！

＞[7874]里奈様
里奈さんのお兄さんもCHファンですか！いやー、なんか里奈さんとはけっこう共通点ありますね！「同郷ダブル兄妹」で書き込みできるの楽しみに待ってます！！

＞[7875]sophia様
プレステ２はいいですよ！DVDも見れますし。今僕はプレステの「やるドラ」シリーズにはまってます。すごくおもしろいですよ！ドラクエシリーズやったことあるんですけど全クリしたことないです。個人的にはDQ５がいちばん好きです。実家で楽しんできてくださいね！

＞[7877]いちの様
いよいよ大学始まりましたか！休み明けの授業はきついですよね。最近バスケしてないんで今度友達といってこようと思います。

＞[7879]千葉のOBA3様
驚きました？（そりゃ驚くって）千葉のOBA３さまも息子さんとご一緒に書き込みしてみてはどうですか？

### [7886] 将人（元・魔神）	2002.09.20 FRI 22:53:19　
	
今週のAHを読んで。
夢ちゃんのお父さんって殺し屋だったんですね。
だけど悪い人だったから殺していいのか？とは絶対言えない
ですね。夢ちゃんと香瑩の心の傷を引きずっている場面を
見ると、そう思えます。
お父さんが普通の人でないとは分かっているようですが
本当の事を夢ちゃんに伝えられない・・・
さらに父親の事を調べたのでウオーカーってのに命を狙われている。
リョウと香瑩はこれから、どうするんでしょうね。

しかし今回はシリアスの展開かと思ったら、リョウは
あいかわらず「もっこり」やってますね。久しぶりの第三の手？
そういえばリョウがCHを復帰してから初めてのもっこり対象年齢の女性なのかな？
阿香も「もっこり」の意味わかってきたみたいですし。

なんか次回はシリアスな話とは別に久しぶりにリョウの家
でのドタバタがありそうな感じで期待してます。

＞[7869] たま様
やっぱり美樹さん出て欲しいですね。
CHとAHはパラレルの世界だと思いながら、あまりにも近い
感じで期待してしまいます。

＞[7870][7871] 里奈さま
ユニバーサル・スタジオ・ジャパンには去年の夏に1回だけ
行きましたよ。
たしかに言葉は関西弁が多いでしょうね。

以前に東京の社員寮に住んでいた時に、友人3人が訪ねて
来たので男4人（誰も彼女いなかったので）で東京ディズニー
ランドに行ったんですが、まわりはカップルと家族連れで
しかも標準語ばっかりで友人3人は「なんか自分たちが
浮いた感じやった」って感想を言ってました。

CHってアダルトビデオだっんですか？（笑）

＞[7873] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
ＸＹＺ・ＢＯＸは新宿東口だと言うのが、行けなくても
本物の場所だって思えるでしょうね。

日本中あちこちにあるのだったら、ハガキとかメールとか
ここの公式HPに掲示板とは別に、新たに、CHやAHの
シティーハンターへの依頼とか、CEへ盗んで欲しい物
（予告状）の掲示板とかで募集して欲しいですね。

あっ、北条先生の原画展などの特別なイベント会場などで
ＸＹＺの伝言板があるのは、それは別でいいかな？

＞[7877] いちの様
あの当て字の名前グレンダイザーまで読めたんですか？
すごいですね。
元の名前になったロボットアニメの作品って知らないかも
って思っていたんですけどね。

＞[7879] 千葉のOBA3さま
やっぱり阿香は「海坊主さん」とも「ファルコン」とも
言ってないですよね。

改めてコミックスを探してみたんですが、初めて会った時
(1巻)では、たぶん香さんの心の声だと思えるし
李大人に喫茶店CEを紹介した時(4巻)は「マスター」と
言って紹介してました。

まだ、コミックスになってない話で名前を呼んでいるのかも
しれませんが、最近のバンチを覗いて、既に古新聞として
出してしまったので、確認できませんでした。
どう呼んでいるんだろ？

### [7885] 尚	2002.09.20 FRI 22:18:59　
	
おっと今日が解禁日か～。買いに行こう。

そういえば、ＧＥＴＷＩＬＤの英語版を友達がネットで
持ってました。

### [7884] 葵	2002.09.20 FRI 22:12:51　
	
　解禁でごじゃる。陳さんが組織の人間だったってこと、すっかりと忘れてました。茅野パパを狙った側なんですもんね、知ってて当たり前なんだけど、あまりに陳さんが「ただのスケベジジイ」に成り下がってたのですごくビックリでした。（^_^;しかし茅野パパ、槇ちゃんみたいで頼りなげだけどホントに仕事してたの？（それに依頼を受ける側と仕事をする側のコンビって、モロＣＨじゃない☆）遙さんも怪しいし、リョウちゃんのもっこり復活で阿香のハンマーも復活。来週が楽しみです♪予告なかったけどお休みなのかなぁ…心配☆

＞さすらいのアザラシ・たまさま［７８６９］　
　ＯＲＥＯさまの素晴らしき友人て、たまさまだったの？！じゃ「悪友」に訂正しますね。（^_^;

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま＆マイコさま
　ご兄妹で公式へ？す、素晴らしすぎるぅ～☆

＞いちのさま［７８７７］
　わかってないじゃないですか！「笑顔」のオンパレードが怖いです☆

＞千葉のマダムさま
　１１月までですか？ならばみなさん、レッツゴーゴー♪マダムもぜひっ！ね？さて神宮の夜はいかがでしたか？番長復活で、こちらもレッツゴーで～す♪
　　　　　　

### [7883] 里奈	2002.09.20 FRI 21:53:25　
	
☆７８８２　マイコ様
はぁ～い♪
ほんとに今見てる最中です！しかも母と一緒に…（笑）
我が家は家族全員（３人）Ｃ・Ｈファンなもんでぇ～♪
北条先生らしき人物が出てくるんですかっ！？注意して見ときます！ではでは、再び鑑賞会スタート！


### [7882] マイコ	2002.09.20 FRI 21:48:33　
	
＞「７８８１」里奈様　今「緊急生中継～」見てるんですか？私もこの間みましたよ。おもしろかったです！特にヒロインの声がコナンの高山みなみさんとは、驚きました！　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　★「緊急生中継～」の中に北条司らしき人でてませんでした？きのせいかな？

＞「7881]」理奈，你现在正在看 "紧急现场直播 "吗？ 我前几天也看了。 很有意思！ 尤其是女主角的配音竟然是《柯南》里的高山南，让我感到非常惊讶！　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　在 "紧急现场直播 "中，不是有一个人长得很像北条司吗？ 不知道是不是我的错觉。

### [7881] 里奈	2002.09.20 FRI 21:22:08　
	
☆７８７３　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
はじめまして♪Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさんのカキコ見て慌ててレンタルビデオ屋に走りました。実は『緊急生中継～』見てなかったものですから…（￣□￣；）ってなわけで今見てます。

☆７８７８　マイコ様
個人の小説見ましたか（＾ヮ＾）けっこう皆力入ってましたよね。まぁ～、少女漫画みたいな恋愛模様でＣ・Ｈらしくない作品も少しありましたが…。でも『リョウと香がこうなったらいいなぁ～』っていう展開がたくさんあった面白かったです。

☆７８７７　いちの様
暖かい励ましありがとうございます。
いちのさんは現役大学生なんですよね。私は今年卒業しちゃって、今頃になって『勉強しとけば良かったぁ～』と嘆いているおバカさんです。毎日２時間かけて通った学校だけれど学校にいる間はひたすら寝てたような気が…。明日から後期ですか、鈍った体にムチ打って頑張ってくださいませ（笑）
